封利是竟然得十蚊!!?

雖然今年有四日假, 不過因為親戚太多
所以年初三赤口都繼續拜年。

話說昨日去了呀爸果邊的親戚屋企團拜, 計埋小朋友有成20幾人, 好熱鬧...
好多都係幾歲的小朋友。

當長輩們都派緊利是的時候, 其中一個約十歲的小堂弟竟然玩即場拆利是

表弟 : 媽媽 你睇下 你睇下 ,有十蚊呀 有十蚊呀~ 媽媽 竟然仲有人派十蚊

佢媽媽 : 唔好咁多野講 收返埋啦。

之後我好好奇邊個親戚咁低賤?

2018年都仲封10蚊??

屌...原來係我大佬封的....

呀哥立即影帝上身

順手在個褲袋拎過第二封出來派比d 細路

:唔好意思,比錯果封平時用來比保安同埋茶樓職員。 呢封先係真, 學業進步呀 ～明仔

另一方面, 老豆塊面黑到想唔認佢呢個仔